仲有一星期就開...始罷課！罷課！罷課！罷課！

九月二
罷課！！！！！

九月二
罷課！！！！！

九月二
罷課！！！！！

罷

課

罷課